（無圖）異國情風乘車記

搭搭下車 突然有四位異國妙齡少女上車 拎住個大喇叭係到大大聲播歌 嘈醒左好多乘客 仲係到扭腰跳舞 各種自拍
有個女士係佢地身邊啤足全程 最後大罵一句 「你地班垃圾！」
佢地都不甘示弱 講左句「你食屎啦！」

正評：支持女士 嘈到咁 屌得啱
負評：香港國際社會 包容各種文化同聲音

正評： 樓主死全家。
負評： 樓主全家死。

on99 投票撚

Btw 真心幾索

Sorry 囉 好惡呀

偷偷放低負評